{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157955?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 덴바스타 테마 키즈호텔 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 - 予約人数に追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 - 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 - ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否することがありますが、この場合も払い戻しはできません。 - 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 - 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 - 宿泊施設内の施設を利用する際に施設を毀損または紛失した場合、宿泊客が損害賠償の責任を負わなければならないので、ご注意ください。 - 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止され、喫煙のための場所を利用する必要があります。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えますのでご遠慮ください。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 - ペンション内には禁煙客室とプールもあり、プールは冬季には運営しておりません。 夏には水遊び場も運営されます。 - 子供たちのためのアミューズメント施設や浴槽もあり、屋外には水遊び場や遊び場があり、子供たちが楽しめます。 - 他の予約者の予約と重複している場合は、劣後予約者の方にキャンセル要請ができることがありますのでご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加人数には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合、ペンションによって入室を拒否することがあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "施設を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設内の施設を利用する際に毀損または紛失した場合、宿泊客が損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙のための場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える可能性があるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金誤反映の対応は？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがあります。この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設やプールの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内には禁煙客室とプールがあります。ただし、プールは冬季には運営しておりません。夏には水遊び場も運営されます。"
        },
        {
            "question": "子供たちが楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "子供たちのためのアミューズメント施設や浴槽があり、屋外には水遊び場や遊び場もありますので、子供たちが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "重複予約があった場合の対応はありますか？",
            "answer": "他の予約者の予約と重複している場合は、劣後予約者の方にキャンセル要請ができることがありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 765
    }
}